對上一次心痛係幾時？

每一日都過得不好
但你要扮過得好好
就算幾多人搵你
你好清楚只想邊個搵你

而家

咩事？

啱啱

講出黎比我安慰下

兩年前

然後一直sweet到今日？

好似人越大 就算心痛都越黎越唔咁痛

無 忘記左了

人愈大
痛都愈大
痛入面包含住太多太多....

俾人話唔體諒佢
但其實係佢成日有事收收埋埋
點解拍左咁耐仲係有事自己頂

你點解痛

連續痛咗兩日
係每一刻都痛
痛在自己點解以前嘅自己咁on9
好想飛返十幾年前屌醒自己條撚樣

其實我係俾人hurt過幾次之後 依家就算痛都係枕住枕頭流眼淚 消化完訓醒第二朝就當沖頭黎過 所以睇落無以前咁痛 可能個心夠肉已經厚左比以前

尋日

我係廁所養左隻蜘蛛
由發現佢到依家半年有多
次次疴屎沖涼都見到佢
望住佢辛辛苦苦擴大自己個網
之後幫佢改左名
偶然慢慢會捉啲蚊蟲餵下佢

開始慣咗佢存在，覺得疴屎時有佢陪住我

然後我老豆尋日襯我唔留意整死左佢

明明我以前同佢講過唔好搞隻蜘蛛拖
佢都應承左我唔會

以前發生過啲意外
隻蜘蛛個網爛咗

當時我日日幫佢拖提走啲太大隻嘅外敵
餵返啲身型差唔多啲獵物俾佢
佢個網織返好時就好似自己有份織一樣咁開心

冇了，咩都冇了

就算啲野你幾珍惜幾努力，就算冇害到其他人
佢哋都係會一時興起摧毀佢

人只會愛自己愛嘅野，而你愛嘅對其他人而言根本毫無價值

前日 依架冇

睇黎你都係喎
分享下

同佢表白之後發現比佢block晒所有聯絡方式

又話維持朋友關係？

15/3見返你個日

六年前

A0

有時講....已經太遲
不過唔講要人估

人大了不能再單純地只想談戀愛

每一次都係成長
時間會幫你沖淡一切
下一次仍然會奮不顧身
未遇到前請好好愛自己

人就係咁自私

你都唔得啦
早d放手咪仲好

傷得多係好難每次都奮不顧身

好快會再嚟

起身嗰下 瞓之前

每日起身

你上一次都唔知點解奮不顧身左

仲瞓到咪好

中五

前幾日真係天光先瞓 尋日先叫早啲

日日瞓得1-2個鐘
應該好快死

唉 日日都係咁

我指天光先瞓 有時就瞓到好晏

日日死屍咁出街都驚比車撞死

狗狗離世

的確好難接手

依家

Now

講下你地既故事

無啦啦見返佢嘅點解

呢一刻

次次望到佢做唔到我要求而自責嗰陣就心痛唔捨得鬧
但你有冇諗到你次次做唔到嗰陣會令我諗好多
幾時先肯信我啊
會攰架屌

大概離開了才會學懂

男朋友已讀不回

琴日係男朋友屋企見到佢以前寫比ex 嘅一本回憶錄。有字有相...超心up
佢聲稱佢掉咗 只係佢妹執返

見住佢上線過 但又唔覆自己 好傷心

我明重要俾我見到佢ig係到like女

睇住匯豐股價跌到44

絲打一定好心痛我實會喊
我男朋友唔理我 好多時係因為佢打機

啲男人淨係識得打機同昅女
唔好成日為呢啲事喊
喊100次都無用

依加

明白到今世唔會有人鐘意自己嘅時候
每次都唔明白人地相愛嗰下嘅感覺究竟係點，因為從來都係我對人心動，但唔會有人對我心動。
天意嚟

利申：有正常社交，同所有女仔，就算曖昧過都好，我畀晒signal，最後都會成為朋友。佢地全部話同我好啱傾，同我一齊好開心，好適合做朋友，亦係最合適嘅關係喎

女朋友已讀不回

如果佢同你一樣都有後悔就好喇

無論對佢有幾好 都唔會有進一步
只會顯得自己好低價值
我明白

上兩個月撞花左隻撈

Just
我知道你而家可能已經同佢傾得好開心，所以先無搵我，祝你地開開心心

節哀順變 感覺你好善良

2018-12-23

夜瞓嗰陣

唔好放棄呀！總會遇到的！

可惜只是你一相情願......

但你有分手的念頭

願意分享一下？

感覺唔可信

少點猜疑
我有信

早排，睇住個friend仲未係上一次嘅陰影走出泥。見到都覺得心up。

識左三年 中意左一年 佢明知我中意佢
可以仆心仆命甘為佢做任何野 佢要咩我都買比佢
結果都係掉低我 🥺🥺🥺
寧願要個app識日日換仔既女人都吾要我
仲話我詆毁個女人為人 真係好笑☺️
原來我一直都係個傻仔比人玩來玩去
喊到仆街都無人可憐我

同你個名一樣
浪費左一年姐
起碼仲有50年比你愛下一個

你要做的只是他需要你時輕輕舉杯

同一班車 對望咗幾秒

你個名

最熟悉的陌生人

少少咁囉不過應該唔會

回憶在作怪

每一日
好好好好掛住佢

夢見佢

我今朝都係流左兩滴馬尿

上一秒

因為咩事

我要放低啦

恭喜巴打希望你下一個會同你白頭到老

我覺得佢鍾意我鍾意佢。

1016

同佢傾下好過估估下

宜家

宜家 即使佢搵我 我都要扮唔care咁Hea覆佢
因為我知你愛嘅人唔係我

呢到

巴打我好心痛，岩分開，不停訓下醒下，每次醒都好心痛

想喊就喊
想痛就痛
想沉就沉
無人迫你要依一刻起返身

太遲了
失去了先改變....
如果仲有機會
請好好珍惜

發夢見到佢同返我一齊 岩岩先喊完去返工
都4年啦 點解仲係放唔低佢

4年前

我好努力正面積極中，我仲要雙失中，真係人生低谷咁，但我知道我唔可以咁樣....

樓主咁早既？

4年真係辛苦你，有冇識下其他人？

無 個心一直放唔低佢 唔想識其他人

但4年佢一定有第個...現實d啦，我真係之前有個同事就係咁一直放唔低，等下又一年，今年40幾成頭白髮，佢知佢冇架啦，注定一個人到老，佢都有後悔點解後生時咁傻

痛得太多 現在什麼都沒感覺

係就算痛 都要扮到好似無事甘

臭雞

上一秒 呢一秒 下一秒

尋日

就算你比佢返返去以前
佢都會咁傻

唔洗迫自己一定要咁快企起身既

咁你唔好再比佢試多次

我都係 我覺得我似佢阿媽多過似女友
我真係好攰 我決定放棄
佢份人太鐘意吃喝玩樂 佢d ex陪佢去蒲吧食煙食草
佢就覺得好開心 人地係好女仔
岩岩拍拖果陣 仲叫我學下佢d ex 幾識氹男人
仲成日講佢以前點樣同ex扑野

一開始比公司炒左 又唔返工 催足4-5個月先返工
跟住原來佢係月光族 個個月都洗撚哂d錢
我仲專登開埋post 果陣勁多人叫我分手
果陣我睇到一句「有問題唔係解決個人 係解決問題」（呢句真係害死我）
之後都有幫佢草 其實幾個月都草左幾萬蚊

因為佢一直都有提結婚 咁咪諗住睇下買樓
我父母可以比300萬我做首期 其實600萬買到400呎低層將軍澳樓
但原來佢鐘意住d 170呎籠屋
跟住又話咩要住到山旮旯 話咩兩個人一人一架車
話咩公司會送車位 我話邊有公司送車位比員工架
有既都係高層
我話養兩架車好貴 因為我屋企人都揸開車
我列哂養車幾多錢 佢唔信
佢竟然覺得養兩架車再住山旮旯 係會抵過住市區
仲屌我句句jer住佢
之後佢同事同佢講養車真係好貴架 佢就信

跟住講開首期
佢同事兩公婆都冇錢 先要按左父母層樓去比首期
再將兩條loan一齊還
佢竟然覺得按兩層樓係抵過我直接比50%做首期
我話蝕息都蝕撚左我果300萬啦
佢覺得我jer住佢先咁講
我屌佢同事冇錢 先要咁做 我地冇必要咁做
佢就話我咩含沙射影佢廢物 係咪cls架
我後期知道講親買樓就一定鬧交
我已經好盡量唔提起 我解釋完一大輪
見佢唔岩聽 咪講「唔岩聽就由佢啦」
佢就話我侮辱佢 係咪痴線

佢老細唔加佢人工 其他同事都係加得10%一年
我話份工又多ot 老細又度叔
屌佢d同事冇料先做咁多年
因為佢返得半年 佢cv太花 叫佢做住先 邊搵邊做
佢就覺得我串佢廢物
佢係咪有被害妄想症
佢話我唔知佢係公司到幾難受 你唔講我點知
我日日屌你老細全家啦 你就覺得我係屌緊你

分手果一刻仲屌我成日脾氣差
我想講 我淨係對你脾氣差
因為你真係教而不善 朽木不可雕也
其實每次有問題 我一開頭都好平心靜氣同你傾
我已經係每次列好哂數據 有根有據同你講
但傾撚左成粒鐘 你都唔信我
但同一番說話由你同事講 你就信
我覺得你應該同你同事結婚
其實你唔好再一尾屌我脾氣差
因為你既common sense同認知上都有d問題

你需要既係一個陪你吃喝玩樂 洗撚哂你d錢既女人
而我唔係我呢d提你教你既人
你唔知養車貴 唔緊要 我講
你唔知按揭點計 唔緊要 我計
你覺得我唔岩 咁唔該你上網用website計下按揭
唔係一尾話我jer住你

好老實講 你估我想樣樣都提你咩
我覺得自己似你老母 多過你條女
其實你真係好適合同mk妹臭雞一齊
因為你地係同一種人 都係日日吃喝玩樂
唔好成日怪自己識唔到好女仔 因為你唔值
因為人地點樣同你理性分析 你唔岩聽就覺得人地係jer住你先講
仲有冇正常女仔可以日日聽住你點同d ex扑野 都唔會嬲

傾完冇事了

係我鑽牛角尖

好彩你最後都醒到
我知你唔係想要我地講咩安慰你

搵到平台講就好好了

所以唔好我覺得了
咩都大家拎出黎傾

Everyday

我覺得你好勁 忍到咁 早走早著🙈 下個會更好❤️

其實我都好有問題
我都好需要反省

雖然佢諗野好膠
但其實我態度都好差
成日破口大鬧 鬧到佢自尊心都冇埋
長時間好自卑 先會覺得我講咩都係諷刺佢
我都需要去改自己既態度
其實我都有對佢唔住

關係係雙向的 但我果段擺明係得我一個單向緊...😢

都係 得你一尾奉獻
起碼我同ex係兩邊都有奉獻
其實我有諗過 如果我一直堅持會唔會有好結果
其實佢都好遷就我 平時小事就大家都融洽相處
但一講起認真事 就會一直鬧交 搵唔到共識咁
岩岩無意中睇到句濕鳩愛情語錄 平時覺得呢d好鳩
但咁岩比我睇到 又覺好貼切
「喜歡與愛有很大區別。面對難題時 喜歡會選擇放棄 但愛會是更多的挽留」
有諗過係咪自己唔夠愛佢？
定係耐性已經被耗盡？

琴日

我岩岩都有睇類似既野
我諗我係愛佢 愛到死心塌地
就算佢有約過女 我依然想同佢一齊🥺🥺🥺
我先知原來呢一刻我無辦法扮瀟灑同大方😢😢😢
其實佢對我唔差 只係可能對我唔上心姐......😞
我以為自己可以取而代之
原來係佢個心容納吾到😭😭😭

係耐性被耗盡了 我試過初戀都係咁。🥺

其實你有冇諗過搵返佢？
既然咁愛佢 但咁做只係不斷消耗自己

有！如果大家仲愛一定要搵返

知道一個人嘅真面目
真係唔會再相信任何人

琴晚搵左🙈🙈 我地要再傾🥺

隻狗有皮膚病
每日都要攬住佢用虱梳同佢刮走啲結痂
又唔敢太大力怕整痛佢
但又要刮清到有少血紅先唔會令個問題嚴重落去
然後一路刮啲痂就彈哂去我度
但佢其實又好乖俾我整走唔咬我
每晚就係度一邊攬住佢聞住啲血腥味，一邊覺得好心痛

你已經好好了
佢最需要就係陪伴

肯傾仲有機會

巴打我同你調轉 我表完7左 我Block 我自己同佢做唔到fd

琴晚
雖然佢話講笑，但怕自己冇能力比幸福佢

噢，唔夠一日我比人飛左了

但願🥺🥺🥺🥺

咩原因？唔係傾得好地地

正面d
個人先無咁負面

我呢幾日真係好負 自從果日聽到佢甘講 因為番工無野做果陣就不斷係甘無限loop loop到喊 again 咁 佢又唔搵我真係好辛苦 當你世界好似得番佢果陣認真難受😣

自己睇完報告 結果唔係咁好 心情一般
反正我都唔想太長命
過多陣電話再收到msg
看護影屋企人係醫院既相
當下真係好心痛

珍惜時間 take care

咁你應該將世界接納返多d野？

係 我開始做緊 雖然辛苦都要做🙈😭

世界很大
人只是一粒塵埃

但世界要搵番呢個人難 因為每個都獨一無二 我地聽日見面 要有好消息先得🙈😛

最近2-3星期係心痛同困擾 2面loop

加油希望你地可以一齊面對到

個心平均一星期會痛兩次
嗰種痛係一抖大氣就會有被電擊嘅刺痛感覺
有時候會喺條街度痛到跪咗喺度
咁啱先知原來有個朋友同我有一樣嘅問題
但係我哋兩個都唔敢去醫院check

我唔見喇 我岩岩發現佢同條女出緊街 仲閂埋上線時間 心都淡 條女又支那又老又係雞黎

世界很大
人只是一粒塵埃
又用得著啦

😹😹😹😹

傷心就傷心
發洩完好快企得返起身

每日都係

我傷心完喇 宜家係戒毒期🤦🏻‍♀️ 好多人同我講其實男人吾使對佢甘好 佢地都係犯賤既 跟住琴晚有朋友同我講可能係我無意識中做左d野令佢有壓力 想逼佢交代 我就諗可能係我逼得太緊 既然佢心無我 我又何必要強求

風濕個時

啱啱 覺得男人真係好煩 特別想吊住你果d死煩膠

跌穿40了

岩岩
同男朋友分左手一個星期，
每日都諗住佢，一睇返大家啲相就喊到pk。。
好想搵返佢，但我驚個結果只會更傷心

雖然個個都咁講
但下個一定更可愛

你知又上吊

咁要睇下你地係咩事分開
只要大家仲愛仲有心
一定有方法一齊面對到

今日上左前度屋企
見到佢仲留住我同佢岩岩識果陣送比佢既公仔
諗起以前同佢一齊好開心既日子
不過佢而家對我既態度已經由依賴變左做厭惡同抗拒
明明已經分左手一年 但個心都仲痛緊

有感覺就會沉左落去 我都唔想嫁

鍾意咗個同事 但我唔想鍾意佢 自己都控制唔到
好撚辛苦 明明都已經唔主動搵佢 但個心又好想知佢做乜
近排HW 同佢唔同更 可以唔洗對住佢
但喺屋企就會不知不覺諗起佢 返到公司見到佢個位
又會諗起佢 但明知同佢冇可能

去拜佢山嘅時候 會諗起以前嘅幸福日子
可惜呢一世冇緣廝守

分左一年係朋友關係？

轉工可能先幫到你

now

係
仲有keep住做朋友

咁好難move on...

你老豆疊羅漢

i know that feel bro

每晚都好心痛

咩事

岩岩
覺得個fd 比前度一而再再而三咁糟蹋
作為朋友好似仲sad 過佢本人，我知咁樣係有問題
不過仲未調節得好

依家，比唔知仲係咪男朋友嘅男朋友已讀左成日..

可能已經唔係了

啱啱分手 佢話唔想見我 我打俾佢 佢Cut我線 話唔方便亦冇野想同我講
個下心痛到 喊唔出
屌你老母 繼續逃避呀 始終有日你會自己受返

呢啲說話真係好撚仆街
我知下個會更好 但唔撚係由你把賤口講
我Ex都同我講覺得自己有錯唔抵幫 話我值得更好
屌你老母 我唔撚係要更好 我要你承擔責任啊仆街

對唔住

要繼續相信愛

有時絕d係想你快d放低...

日日都痛，心痛班畀黑狗殺害嘅手足

佢有講 寧願我絕情啲 喂大哥 唔係個個都頂得住架

岩岩

Now 啱啱分左手

半年前

Keep住痛

1分鐘前

前日痛到而家

而家 啱啱比男朋友鬧話我日日都唔開心 成日同佢呻好煩 話我d瑣碎事講到佢炆 我d唔開心傳染哂比佢

同一個long d左就尼三年既男朋友分手

捱得過就打風都唔甩
捱唔過是正常的

你呻個樣野係咪重複又重複先

寧願嘗試痛苦感覺當享受

唔係啊 有d關自己屋企 有d係呻下叫佢係佢屋企人面前幫我講下野 因為有d野佢講會好d

岩岩
睇完 四月是你的謊言

已經痛左差不多1個月

無辦法喇
錯的時間遇上對的人
當時大家年紀都太細
唔識珍惜
不過而加做翻朋友都好既

原來痛到最深係唔會再覺得痛

有時間既沖洗姐

行屍走肉咁

岩岩
發覺最愛既人原來係好不可理喻 完全唔識企係我角度諗

果種失望同心痛

呵返祝下個會更好

你肯呻已經好好，我嗰個呻都唔唔呻，問佢做咩永遠都答無嘢，但又會繼續hea我冷漠我要同佢見完先會無嘢最終佢會話自己無安全感、不安，佢話唔同我講係因為唔信我，唔覺得我會幫到佢。然後隔兩三日又黎過，但明明我乜都比佢知道哂 ig fb google所有pw佢都知，去邊又會比佢知，女仔朋友嘅數目係零佢想食咩又整比佢，唔知仲有咩好不安
淨係知自己開始心痛既時候唔敢搵朋友傾，唔敢比佢知

好快會頂唔順架啦

佢岩岩仲係ig po story話「好悶，依加乜都做唔到，工又換唔到，男朋友又換唔到」唔知佢咩意思，我淨係知我喊到訓唔到